有無絲打交流豐胸心得>_>

想豐胸已經有一段長嘅日子
因為本人係平胸肥婆 好陰公
搵左好多自體脂肪嘅資料諗住去台灣做啦
點知最近又出左事所以淆曬底又唔係平
點知比我發現到幾種supplement堅豐到胸
所以想分享一下 另外有無絲打都有啲心得可以分享下?
利申:非打手非代購;只係好明平胸嘅痛苦
上網search左好多supplement豐胸
但一見到會有硬塊/乳癌風險就一定唔會試(eg 骨膠原)
我發現以下幾樣supplement都好有用！
1.soy lecithin 由1月12開始食
幫助通乳線，乳線通左，食其他豐胸產品啲營養先會去到胸，同時避免有硬塊個啲

2.泰國野葛根 由1月22開始食
一定要泰國先得！泰國！泰國！(重要的事說3次）
因為中國都有野葛根，但一定要泰國出嘅先會有豐胸效果。而上網搵左好多資料，泰國係乳癌率最低嘅國家，好多女人都會食野葛根～
食完真係覺得個胸漲同挺左！

3.fenugreek 由2月28開始食
中文係葫蘆巴。最近先發現呢樣野，真係豐胸恩物！因為佢真係平到你唔信，而且我只係食左兩日，已經feel到個胸軟左好多！如果野葛根係幫個胸挺啲，fenugreek就係令到手感好啲，所以兩樣野一齊食會好好多

我依家每日食緊soy lecithin, 泰國野葛根同fenugreek+泰國野葛根嘅breast cream+spray按摩，啲野我全部係官網個邊訂番黎，又平又唔洗驚買到假
其實只係食左1個半月，但上下圍差已經大左4cm,真係好開心～ （而且下圍係減緊，體重亦無上升）
暫時都唔覺有咩副作用
希望都幫到想豐胸嘅絲打，或者有無其他經驗可以分享下～

肥婆就唔好搞咁多野啦 減左肥先啦好嘛

你本身咩 cuo

搞好翻飲食先啦

大陸嗰啲咩中藥豐胸唔好食
會食到子宮有問題

其實豐胸同減肥真係可以一齊做 一路豐緊都輕左2kg，因為食野食少左

本身係34A 而家係大B

全部都係係iherb同美國啲官網訂 大陸中藥不了

tried all of these stuff but turns out it just goes back to the normal size when you stop taking these supplements

definitely not sustainable

Ihxxb?

唔知會唔會絲打會有興趣
睇圖真係好似好勁咁 但其實啲雌激素好勁
會生癌同子宮有問題
因為我都想豐胸先搵到呢啲資料
大陸嘢真係不了
btw thx 樓主
我都想一路減一路豐胸

咁都 ok 啦
其實儲肥個人對波自然會大左

um it has labelled that for breast enlargements need take 2 tabs and 1 tab for sustainability
so just looking for other alternative >_> taking supplement is just an safer method other than surgery

係得就唔會有隆胸手術呢樣野出現啦
同埋你一次試咁多樣野
唔知邊樣得邊樣唔得喎
應該一次用一樣啊嘛

本身係易吸收？好似唔錯咁啲藥

黎m可唔可以食定要停？

要停 因為會黎好多
ainterol 同埋自己最近用一隻叫pink heart豐胸霜都好有用
其他我都無再食
利申依家著34c了

今晚就諗住係iHerb買添 食返兩個月再用你個豐胸霜
但係邊度買？

我自己係呢個網買
iherb個啲太溫和感覺無咩用

哎阿啱啱比咗錢 循序漸進囉
希望有用多謝絲打

加油啱嘅大得太快都會驚 始終食補會慢

但要食好多大大粒丸都難啃
食緊卵磷脂 胡蘆巴 野葛根 蜂皇漿
btw 唔好長期食因為好似令到身體太多激素會好易生癌